有冇咩玻璃櫃推薦

除左淘寶仲有咩選擇 筆直一千蚊 唔洗好大 60x40x180就夠 我睇ikea隻899好似幾好

IKEA
我朋友安到第4塊 既時候一次過爆晒頭3塊
好似好易爛

自己度尺, 去新填地街搵人整

Size就度好㗎啦 大約幾錢左右？

我用左7,8年，重健全，自己一個裝

裝玻璃野都係小心d好